一人一個被朱西Baka言論審查的事

話說小弟之前係朱西Baka搞苦主聯盟，結果被朱西Baka摺咗。有冇人可以一人一個分享被朱西Baka言論審查的事？